如果增加薪俸稅，港豬係咪繼續番工

25% (利申失業+破產）

唔會掛
利伸： 有工番 有女友 有物業 中坑的相反 現充

其實就算10%出糧，佢地都會乖乖返工

希望加

Ok

自己努力啲
適應環境

做10% 野囉
哼！

DAB / 工聯會 會唔會投票通過呢?

其實減公務員編制10%或者減10%人工 每年都慳到過百億開支啦 加稅要加幾多%先有呢個數嘅額外收入

cut 綜緩cut 生果金
呢啲先會有人反

政府一早知你班奴隸聲都唔敢聲

喺Zoom集體屌柒林奠老母然後乖乖地舉手投贊成票 唔係嘅話財政預算案唔夠票過被否決就齊齊犯国安法架喇

鬧完再投贊成

加稅 加稅就打多份工
等扣完稅既收入 等於之前低稅時既收入

減10%人工你估會發生咩事

咁樣會誅連一堆跟公務員薪制的： 非公務員，醫管局醫護，大中小學資助教師，及其他政府資助機構人士。，你問埋佢地先啦。

就算成份薪拎晒去交稅
香港人都係會揀返工的放心

香港人嘅返工DNA係唔會咁易改變

獅子山精神

on9問題。blocked

可以發生乜事?
公務員唔減人工商界就會唔減?
呢十幾年養咗隻每年要食成千億嘅怪獸出嚟 遲早一定會出事架啦

要理民意？ 仲有人敢罷工咩

可以發生咩事？敢罷工示威咩？

唔駛加稅養佢地應該無乜人有意見
但依家政府打算向市民開刀加稅嚟維持班薪高糧準嘅人生活喎

港豬嘛 有依個名已經答左你

無話唔會唔減既，不過10% 就基本咁囉
到時你又出post屌

民建联成功争取

趕走飯民，終於可以瘋狂加稅啦

繼續返工

好嬲好嬲咁返工囉
“唔返工你養我牙”

個腦就得個返工同罷工
cctoy 兒登 呢d名難聽得黎都錯唔哂

政府加10倍税，DAB成功爭取只加9倍。

其實加稅係香港大陸化既其中一步，政府一早想所有野同大陸同步，包括稅率，而家佢就係做緊呢步

當年沙士無停工停市成年都減咗次033啦 減10%其實唔係無可能嘅事

冇所以啦都仲未爆免稅額

係有可能
只不過回應返你
公墓員帶頭減10% vs 全世界加薪俸稅
到最後一般大眾邊樣會仲慘d咁姐

有國安法佢地夠膽反咩
今時今日政府洗撚理你感受，呢班人生活左係舒適圈太耐根本唔會反亦無能力離開，小學教師唔做小學教師佢根本無能力搵返同等待遇既工作，最有吉士亦有本錢能力反既醫護已經示範左一次比你地睇，佢地為大義罷工都無人撐佢地，何況你只係為自己份糧，香港人奴性就係咁重

問過果三萬人未

其實加到外國一樣稅咪更加鼓勵人走

唔加稅 我地班精英公務員點可以加人工
大家快d捐錢畀公務員同班高官

好明顯全世界加薪俸稅慘啲

香港人根本唔會反抗 唔通罷工咩

移民囉

公務員罷工係咪違反宣誓

下
個三萬另一個scale黎
全部公務員減淨係個三萬加都得

唔洗，果3萬每人俾番人工20%既ot就得牌面上減左等你班人冇聲出

你岩

加稅慘啲 因為政府唔會只加薪俸稅仲會加利得稅
長遠甚至仲會搞埋GST 咁到時啲老闆就意興闌珊執埋檔嘢算撚數大眾連份工都無埋

實唔反抗啦
罷工，唔駛供樓？

利申乜柒都冇嘅窮撚

加多d

支持，搵得多既人先驚，我年均交$1000幾驚西

返工

睇得班垃圾咁高
辭職率高過1%我當你嬴

咩事都無，因為公務員俾政府揸住春袋

支持加稅

可以發生咩事？ 唔答？

開估未？叫人估發生乜事

我估你老母會比狗屌

可以發生乜事? 仍然唔撚答

港共想加稅咪加稅 你有撚得反對咩

咁減10%人工會發生乜事？

豁免

根本香港就太低稅
加到30%-40% 先符合世界標準

你係唔係弱撚智，兩分鐘內係咁comment，但你quota緊既咪就係你要既答案，邊撚度唔答

不過大家覺得加稅仲慘過扣人工，我無補充

所以咪話你 兒登cctoy 囉戇鳩仔
你係咁chur住我都係想我講罷工姐
我由一開始都唔係講呢呢樣
係講緊出面成個市場會發生咩事

???? 1999

黎生

#63 我無補充 ?????

你弱智唔撚明都唔使下下紅色大字講出黎

個時又話唔知泛民幾十年做過乜，依家知道佢 D 有用了咩？

可以發生乜事? 請回答

加速移民

對扣公墓員10% vs 加薪俸稅 呢個論點無補充
是咪就唔屌得你戇鳩？

大把人貼錢ot添啦

掉返轉，班唔肯移民既人都唔夠膽反

港豬返工高於一切

理得世界末日,殞石撞地球
定係外星人攻打地球
都係要返工

唔返工邊有得經濟好呀
邊有得樓市gogogo

唔會， 因為要留俾班根正苗紅新香港人， 佢地好快大規模黎香港換哂公務員

會出面都以扣10%人工為基本，仲大鑊過加薪俸稅
不過連登個個 fg 50k 會覺得加薪俸稅大鑊d

上面一早討論緊，唔使係咁紅色大字鳩叫

減公務員人工咪得囉

港豬加到50%一樣返工

ok

你班中學生都未畢業，減稅唔返工啦😂

公務員免稅

波叔上連登開post 聽取網民對加稅意見
9成網民表示：「照常返工！」

60%都會

弱廢社群搵咩反

公務員前線好黃喎

無野輸的人先最癲

可能夠生存既人工都會照返，10%太多啦

Z取消長俸啦

怨有頭, 責有主, 要減都應該減大個班啦?即人工廿幾三十萬個d啦?

個個炒股炒樓
開資產增值稅仲和味啦

炒哂佢地，直接用大陸公務員、武警

人工喺香港公務員嘅十分之一

Youtuber收入計唔計稅？

Naive

廢中:
唔好賴社會賴政府
肯搏肯涯一樣搵到食

出現啦

加到同中国睇齊

咩年代
仲信呢d野

人地渣槍
連道德壓力都無
洗驚你癲